# Catalan translation
# Copyright (C) 2012 GPRename
# This file is distributed under the same license as the GPRename package.
# gprename-users@lists.sourceforge.net, 2012
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GPRename 2.7\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Last-Translator: Kevin Kim <root@hamonikr.org>\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"

msgid "_File"
msgstr "파일(_F)"

msgid "Quit"
msgstr "종료"

msgid "_Options"
msgstr "옵션(_O)"

msgid "Trim spaces"
msgstr "공백제거"

msgid "Zero auto-fill"
msgstr "0 자동 채우기"

msgid "Automatic preview"
msgstr "자동 미리보기"

msgid "Remember last directory"
msgstr "이전 폴더 기억"

# msgid "Show hidden files"
# msgstr ""
msgid "Show path"
msgstr "경로 보기"

msgid "Show contents of subdirectories"
msgstr "하위 폴더 내용 보기"

msgid "Fullscreen"
msgstr "전체화면"

msgid "Disable security check"
msgstr "보안 검사 비활성화"

msgid "Filter"
msgstr "필터"

msgid "View log"
msgstr "로그보기"

msgid "_Help"
msgstr "도움말(_H)"

msgid "Contents"
msgstr "도움말 내용"

msgid "About"
msgstr "프로그램 정보"

msgid "Name"
msgstr "변경 전 이름"

msgid "New name"
msgstr "변경 후 이름"

msgid "Files"
msgstr "파일 목록"

msgid "Directory"
msgstr "폴더"

msgid "Directories"
msgstr "폴더 목록"

# msgid "Selected"
# msgstr ""
msgid "Case Change"
msgstr "대소문자 변경"

msgid "ALL UPPERCASE"
msgstr "모두 대문자로"

msgid "all lowercase"
msgstr "모두 소문자로"

msgid "Only the first letter"
msgstr "첫번째 문자만"

msgid "Only The First Letter And After"
msgstr "첫번째 문자와 다음 문자 이후"

msgid "Insert / Delete"
msgstr "삽입 / 삭제"

msgid "Insert"
msgstr "삽입할 문자"

msgid "at position"
msgstr "삽입할 위치"

msgid "Delete between"
msgstr "문자 구간 삭제"

msgid "and"
msgstr "에서"

msgid "Replace / Remove"
msgstr "대체/제거"

msgid "Replace"
msgstr "찾을 문자"

msgid "with"
msgstr "바꿀 문자"

msgid "Case sensitive"
msgstr "대소문자 구분"

msgid "Regular expression"
msgstr "정규 표현식"

msgid "Numerical"
msgstr "숫자변환"

msgid "Add numbers starting at"
msgstr "시작할 숫자"

msgid "and increment by"
msgstr "부터 증가할 단위"

msgid "Insert before the numbers"
msgstr "숫자 앞에 추가할 문자"

msgid "and after"
msgstr "숫자 뒤에 추가할 문자"

msgid "Keep existing names"
msgstr "원래 이름을 유지하고"

msgid "Before the numbers"
msgstr "숫자를 앞에 붙임"

msgid "After the numbers"
msgstr "숫자를 뒤에 붙임"

msgid "No"
msgstr "원본 이름 제거"

msgid "_Preview"
msgstr "미리보기(_P)"

msgid "_Rename"
msgstr "이름변경(_R)"

msgid "_Undo"
msgstr "되돌리기(_U)"

msgid "Refre_sh"
msgstr "새로고침(_s)"

msgid "Cannot rename because it already exist."
msgstr "동일한 이름이 존재하기 때문에 변경할 수 없습니다."

msgid "The log file is over 1M, you should clear it from the Options menu."
msgstr "로그파일이 너무 큽니다. 옵션 > 로그보기 메뉴에서 비우기를 하세요."

msgid "Only show files or directories that contains"
msgstr "다음을 포함하는 파일 또는 폴더만 표시"

msgid "Clear"
msgstr "비우기"

# msgid "Trim spaces: Automatically trim double spaces to only one and remove spaces at the beginning or end of the names."
# msgstr ""
msgid "Zero auto-fill: For the Numerical section, 1 will be named 01 if you go up to 99 and 001 if you go up to 999 and so on."
msgstr "0 자동 채우기 : 숫자 섹션의 경우 작업 대상의 갯수가 999까지 올라가면 1 대신 001이 지정됩니다."

msgid "Disable security check: If used, this can delete files after renaming, only use this when you rename case on a VFAT (Windows) partition."
msgstr "보안 검사 비활성화 : 사용하는 경우 이름을 바꾼 후 파일을 삭제할 수 있습니다. VFAT (Windows) 파티션에서 대소 문자 이름을 바꿀 때만 사용합니다."

msgid "To specify the end, use a negative number or a high number."
msgstr "끝을 지정하려면 음수 또는 높은 수를 사용하십시오."

msgid "Backreferences with Regular expression cannot be use as $1 is considered a Perl variable."
msgstr "정규식에서 $1 은 Perl 변수로 간주되므로 사용할 수 없습니다."
